筆直1萬 想買notebook 求指教

主要用途 文書
會用到autocad

唔一定要用盡10000蚊
唔太熟notebook世界
求各路英雄指點指點

windows suface

咩牌子咩型號好
第一次買 想長用 短時間唔會換

Macbook行window

如果係 MacBook
買pro定air好呢
有諗過會帶去旅行用之類
輕都會係一個小考慮因素

pro touch barrrrrr
我用緊air 麻麻

你查下資料先 macbook pro(1.37kg)同macbook air重量(1.34kg)差唔多，而家係macbook 12inch最輕

利申：用緊12inch macbook 0.97kg

其實pro都唔會重得去邊,15' 1.8kg
其實如果你淨係文書air已經夠 升級下ram同ssd都差唔多10k

麻麻有冇detail

仲有，如果用到autocad，用macbook pro效能好啲，自然快啲，macbook air得罪講句個設計同配置已經跟唔上過價錢，螢幕仲係720p,傳聞好似準備會更新，所以唔好買macbook air。

繪圖就推薦macbook pro,想輕少少就12inch macbook，兩部係同價錢

多謝師兄比意見
我行過拎過手的確係咁多部最輕
唔好介意我唔係串
師兄有冇用開autocad
我怕畫圖mon細睇得辛苦

純用家角度-無技術用語
一黎都打5到機啦 但係我唔係打開機 所以無咩問題
另外看片其實會開始lag 應該你預一年左右機齡就會咁
其實最主要真係個mon嘅問題 有時卡卡地

冇用過所以都俾唔到意見

但係13吋都係市場主流，身邊好多讀engine嘅同學都係用macbook pro，所以我估夠用

多謝師兄指點指點 我做下research先

唔洗客氣

如果
Surface laptop i7 256GB / 8GB Ram $12388
13吋MacBook pro i5 256GB / 8GB Ram $13888
邊個好啲

求習思廣益

MacBook pro

如果可以買custom 版，i5 + 16 gb ram
唔知而家仲有冇得咁做
我覺得如果你好需要用筆先諗surface
否則絕對係mbp 好啲

搭單問
如果係會用到3d max個類既
xps13夠唔夠？定還是上15
唔太熟電腦

Dell機o唔ok
有同學推介

買部16gb ram 穩陣d 喎

xps15